聽日尖咀並沒有遊行

重狗/便衣- ->周圍截人/查人
我地一聚人- ->限聚令/非法集結

大會已宣布取消遊行- ->冇號召力- ->人一定少
冇目的- ->增加被捕風險

總結：
勿送頭，行街唔阻你
冇咩事唔好出尖咀，去和你sing/陪下老母算啦

要遊行就等有公信力既組織/人物號召先好去
人少＝送頭 這個係事實

聽日尖咀並沒有遊行

網民發起
安全好多 自己唸

改期

手足安全第一
不受傷不被捕

唸清楚

聽日想去遊行嘅
唸下目的/主題係咩先
冇嘅就再等下啦

幫手推

活動搞手取消左

理性分析 聽日尖咀一定重狗
大家休息左咁耐 人一定唔多
咁對堅持出既手足好危險
不如對奶共商場作出傷害
咁樣既實際利益更大

你一多人 599G > 商場煩> 手足走

商場有狗> Sales落閘>阻生意
街頭有狗> 又如何?

收嗲

拉

唸清楚

聽日，尖沙咀見！

原來係樓主

啱 十年唔易過

又睇熱狗共匪推班細路去送頭

來日方長，唔撚緊要丫

唔緊要聽日去行街一樣嘅啫

Push

Pull

一有活動連登就散布失敗主義

大半年，仲教人點做? 仲要人教人你點做? 做咩唔做咩自己諗啦

想去就去 各有各做